[動物傳心]擺低自己最鐘意既動畫 算下你係個點既人

最多3套 名額有限

少女與戰車
高校艦隊
不起眼女主角培育法

火影 一拳

Steins gate
無頭騎士異聞錄
Fate stay night ubw

gbf
gbf
gbf

黑獸
空之色水之色
蘭斯

你應該幾想讀化學

刀劍神域
刀劍神域第二季
刀劍神域外傳GGO

名偵探柯南
蠟筆小新
賭博默示錄

唔該師兄

...

排球少年
Gundam build fighters
H x H

你係咪好好打

樓主弱智

Clannad
Steins;Gate
四月は君の嘘

魔法戰爭
聖劍使的禁咒詠唱
AZ

中哂啦

屌你老母

講中左

JoJo的奇妙冒險
十二國記

中二病就中二病啦
動物都幾識自我吹噓

我有專業既ISAC認可動物傳心師資格

真三一萬能俠世界最後之日
叮噹
幽游白書

球場幻想曲
第一神拳
鑽石王牌

天降之物
tolove
銀魂

垃圾樓豬

Peppa Pig

答未呀屌你老母

諗緊

龍珠
幸運四葉草
爆漫

日式麵包王
蠟筆小新

天降之物
笨蛋測驗召喚獸
變態王子不笑瞄

巴打識貨

咖哩狗
小直
短b
係我最愛既3隻寵物

你應該同D作品一樣

又針對

見到呢三套野,唔洗講
睇得呢三套野對人生應該有返咁上下資歷
思想比較成熟同深度

Agree
牙博識野

k-on
搖曳露營
極道超女

來自深淵
東京喰種
奇諾之旅

家有女友
DxD
約砲大作戰

巨人
龍珠
鋼煉

原本仲有喰種但後尾太爛

鋼鍊
00
clannad

樓主走咗數

儲多啲先

樓主抄美ball

小馬寶莉
星夢學園
心動!光之美少女

Re zero

食戟

傻閪

灼眼的夏娜
輕音少女k-on!

南極
四月
NGNL

LOVELY×CATION
PRETTY×CATION
PRETTY×CATION2

聲之形
戀愛與謊言
物語系列

爆漫
櫻花莊
K-on
（月色真美）

歌之王子殿下
Keroro
奇幻魔法Melody

迷家

龍與虎

孔乙己

在這些時候，我可以附和着笑，掌櫃是決不責備的。而且掌櫃見了孔乙己，也每每這樣問他，引人發笑。孔乙己自己知道不能和他們談天，便只好向孩子說話。有一回對我說道，「你讀過書麼？」我略略點一點頭。他說，「讀過書，……我便考你一考。茴香豆的茴字，怎樣寫的？」我想，討飯一樣的人，也配考我麼？便回過臉去，不再理會。孔乙己等了許久，很懇切的說道，「不能寫罷？……我教給你，記着！這些字應該記着。將來做掌櫃的時候，寫賬要用。」我暗想我和掌櫃的等級還很遠呢，而且我們掌櫃也從不將茴香豆上賬；又好笑，又不耐煩，嬾嬾的答他道，「誰要你教，不是草頭底下一個來回的回字麼？」孔乙己顯出極高興的樣子，將兩個指頭的長指甲敲着櫃臺，點頭說，「對呀對呀！……回字有四樣寫法，你知道麼？」我愈不耐煩了，努着嘴走遠。孔乙己剛用指甲蘸了酒，想在櫃上寫字，見我毫不熱心，便又歎一口氣，顯出極惋惜的樣子。

龜蛇點睇電競
我想做電競師

不認真，不敬業，悠悠忽忽，吊兒郎當地「混」，是大多數中國人的生活特徵。他在人性上形成的畸形心理，令人淚流滿面。蓋不認真不敬業的結果，必然產生強大的文字魔術欺詐。

火影

=..........=

多啦A夢
鋼鍊
柯南